{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56087&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미이코노미호텔"
    },
    "text": "快適で清潔な客室を備えたホテルです。 リーズナブルな価格でお客様を迎えており、亀尾駅は徒歩3分の距離にあります。 また、亀尾金烏ランドは車で10分の距離に位置し、沙谷駅は車で5分の距離です。 チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されており、駐車場も利用できます。 朝食は朝食センターで毎日午前8時から午後10時まで提供されます。 朝食は宿泊客に無料で提供され、客室内では調理ができません。 宿にはいくつかの確認事項があります。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では禁酒と禁煙が適用され、飲食物の持ち込みは禁止されます。 また、宿泊時の悪臭や汚れた服装では入室できません。 客室タイプによって男女同室での宿泊が不可能な場合もあり、チェックインの際に特定の客室とベッドタイプを選択できません。 これらの情報は、ホテルの事情により変更される場合があります。 最後に、提示された客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックイン、チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "亀尾駅は徒歩3分の距離にあります。沙谷駅は車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルには無料のWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食は何時から何時まで提供されますか？",
            "answer": "朝食は毎日午前8時から午後10時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室に調理設備はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室に歯磨き粉と歯ブラシはありますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの規則で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "客室では禁煙と禁酒が適用され、飲食物の持ち込みは禁止されています。また、悪臭や汚れた服装での入室もできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "客室タイプによっては男女同室での宿泊が不可能な場合があります。チェックイン時に特定の客室とベッドタイプを選択することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 344,
        "QA": 365
    }
}